$29蚊 抵嗎？

邊度黎？

比我

MX

去馬 , 平.